年輕一代:希望張超雄「不要白逗人工」，要深信南亞兵團大軍最終會勝利

美國死黑人搞到咁大鑊

香港死南亞人咩事都無

咪係 雄哥你點撚樣做大佬架
你自己d靚都唔照？